我的午餐😆

又食貴野

美味嗎？

好平架 45蚊

美味

港女食埋啲港女野，唔飽嘅

好飽 有湯同野飲

舊肉一啖都無左啦
又無飯 點夠飽
去買個燒味雙拼飯好撚過

食咁多做咩

我夠了

係囉 人家是女孩子來

45蚊咁撚細碟

下午茶扮lunch咋？

角度問題

真的